有冇人同我一樣唔鍾意大波

最緊要夠廋 阿sa 咁樣最好

有女便足夠

冇人有同感

都話香港地腳膠多架啦

之前有statistics 提過鐘意平胸既多數係戀童

冇

都有研究話男人愈窮愈鍾意大波

唔鍾意大波
鍾意好大波